大規模DQ後 龍心或成最大贏家

等睇龍心屌打周浩鼎 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推

玩野投龍心入去睇下會點

ALL IN 龍心